====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai écrit ce très petit livre comme un manifeste , pour accompagner le passage à une nouvelle vision fondée sur la valorisation des ressources spécifiques des territoires .
Entity Name (Type) :: J (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
J (PER)
Total entitiy counts: 1

